我有撈 你地窮閪有無?

你班成窮鬼 我影你地都未追到

陰公，連字都未打得掂學人出 post

做咩姐又要抄post

陰公黑龬濕仔都曬

陣成酸味

好酸臭啊

淘寶幾錢

十仔都曬
唔講以為咩白金可樂拎出黎曬

樓豬條垃圾呢？

你班成窮鬼？樓豬智障學人打字

人車誌？

其實好睇咩...柒到仆街

我有麵

我有撈 十六歲返工晚晚做～
要有撈 晒命巴打感覺闊佬～

Op ho ball

Ching ho ball